海外讀醫

本人係某大學嘅nursing student，嚟緊9月升yr4，一直以來都唔太鐘意nursing，gpa都唔高，計劃grad咗之後去海外讀postgrad 醫科，想請問有冇前人可以指點指點吓我應該點做?

考gceal再報學士醫科
Undergrad gpa低應該好難讀到postgrad md

其實依家可以攞住DSE成績(一定要23分以上同有讀bio chem) 直接apply海外醫科（唔會係乜嘢出名嘅大學） 從新year 1開始讀起 4年U 2年實習 1年專科(最快 間間唔同) 如果咁樣計你35歲都唔知脫唔脫離到實習醫生呢個名 但係預咗讀完都係外國行醫 比較難回流翻泥香港 始終差太遠 重點係海外醫生好少大城市嘅大醫院會請 通常得醫院仔會要 巴打認真要諗諗呢條路 要花更多時間同錢
利申有親戚都好似你咁 32歲仲實習緊